冬天想瘋狂攬人

我都想比人攬

快d搵個女朋友攬你

想要男朋友

妳搵妳老婆咪得

佢好忙

今年仲會唔會有學生妹係尖咀天星碼頭feel 亨???

禾

走開啦死毒撚

收錢

我都係

只係我驚佢有一日會走

一齊食tg

想瘋狂攬住公仔

攬我